[桌球][月經] 倫敦大師賽、歐洲大師賽 (3)

為Marco LM

LM

Marco

打得咁密既 突然

marco : 打完1 round 過年啱啱好

留名

無oso同marco既比賽無乜人理

芥蘭咁都輸？今日睇完頭4局佢都幾fit

留名Marco四日後大破輸畀大陸球手嘅魔咒 杆速創新高

唔知佢成日輸畀大陸球手係咪因為有壓力 話晒以前都係中國二哥 對住啲新仔怕輸影響表現

中你...

😂😂純粹係想表達嗰個意思 改返香港一哥啱聽未😂😂

中國香港咪仲難聽😂但係我講香港一哥推理唔到嗰個意思呀嘛

一個佢一個奥蘇對住中國球手就自動降低桌球水平
傅會輸波奥蘇會僅勝

嗯, 我明, 咁樣講會好聽d, "華人二哥"

Come On Shaun

亞洲一哥咪得

依家唔係太殘眼咩

陰公原來新年目標係特登要做最快球手🙈真心咩 係練多啲波啊你 break off shot 又求其唔黐底 目標係都係上返32強啦

佢今季最叻都係R3, 上返32好似遙不可及咁, 明明以前係Top16咁多年

Ali替補替到入埋決賽, 奧蘇唔玩真係搞到亂晒龍

依樣真，邊個估到替補打到入決賽咁痴線

相信過埋今晚佢會同Fu睇齊有兩個triple crown亞軍

唔會掛
支持Ali攞master

Come on 機師

Ballrun好運到呢

屌你老母負碌到

支持二師兄
機師cue cue都打到超分啦

Stuart控黃波喺袋口黑波前面靚到呢 機長都好野

10:8，Bingham triple crown第二冠達成

今次兩邊都打得好，但ball run 係贏少少運氣
Btw ball run會唔會係退休前攞埋uk

我覺得ball run 真係越老越打得好

卡達病完出番黎D面口成日好似全世界欠左佢咁
好撚煩膠

2nd sessionnd session高質到

陰公 Marco 要贏歐洲大師賽冠軍先有得入32打格蘭披治🙈

其實佢到季尾都唔係剩番好多比賽打, euro masters, Welsh open, China open, world champiomships(shoot out同Gibraltar佢多數唔打), 排名都唔會點上升架啦

我查番grand prix係單賽季top32有份打, 唔係總排名, 所以Fu係同32差11000英磅, 入四強就有機會

😍😍😍好勁呀你識得睇呢啲我真係唔識 以為佢爭六萬幾70000

八強都已經可以打個和

八強唔得，因為其他球手都會有進帳，四強就好穩陣

贏到1場都偷笑
百屌成材

四強要贏三場, 都唔敢話一定冇可能

愛國球手應該R1就收皮
百屌

你睇走線 要打兩場大陸球手 gg

條線其實唔算太難打
但親中球手唔好抱咁大期望

屌你now慳皮到四強先開始播，愈做愈縮

冇得揀，好多波都要用now睇，焗住續約

球迷網都幾多波睇 如果你唔介意大陸旁述 不過都有一個區志偉都係打波講廣東話嘅

多謝巴打推介
不過人大咗，有啲野唔想煩，返到屋企開著電視就睇得，用Link睇唔排除會疾或者唔清

但係就係屋企開着電視睇唔到自己想睇嘅嘢需要用link😆😂

最垃圾係佢個now隨身睇app，越做越衰
成鳩日彈未能播放，唔知係多咗班now e客量，搞到server負荷唔到定乜鳩

Triple crown 搵link bbc算啦

聽日 2200 百屌

可能係, 同埋我用電腦開now隨身睇, 英超同西甲都係lag機, 打上去問好多次都解決唔到, 焗住要用手機同平板睇, 燒電燒得好快

仲有四個鐘😭等到頸都長 等左成個月

Thepchaiya平均出cue13秒，加兩cue過百

睇嚟Marco諗住追佢了😂😂

nu ning出cue係最慢果幾個

今鋪輸咗 真係唔想再睇佢 等足成個月第一場就輸 然之後又要再等一個月

睇嚟Marco唸住AST 10秒內，要快過Shootout時間

好搞唔搞鬥氣要鬥快 同trump鬥準就話啫

趁Marco未開波睇住Amazing lucky shots & funny moments | Masters 2020先

Trump嗰種準就唔得啦，負碌準就冇問題

集氣全民百屌

有冇link

先輸1局

炒啡

佢都 onlun 799

今晚買機票趕得切返黎團年

Lu Ning 1:0 Marco

個大陸佬慢到呢

Marco 打得快到

1:1

Come On Marco

做咩趕到幫球證執埋波

真係好aggressive

唔講以為佢打緊美式

Lu Ning 2:1 Marco

5:1 返香港過農歷新年

Lu Ning啲遠枱

鬥廢

Fu

2:2

好波

第一見4局冇休息

傅生呢q過百用左幾多分鐘去打?

Marco 3:2 Lu Ning

Fu 趕住返屋企？

屌 鳩走位

亂咁救波

都係鐘意早幾年嗰個有防守技巧嘅Marco
而家個打法有啲陌生，快同準咗但無以前咁有條理

算啦
佢好似之前咁打而家應該出左64

-6

好波!!!!!!

聽晚又有波睇了💓

差唔多局局都係執雞

Marco 5:3 Lu Ning
Marco下場對手好大機會對住果凍

ast 12.97秒 cls

險勝

冇計 年紀大左又做完眼手術冇得拖咁耐
好懷念佢早兩年4強打selby捱足成晚通宵睇佢但飲恨

佢擺明依家唔留戀破百 等自己隻眼休息多啲 其實呢件頭先嗰個佢已經打唔到個紅波邊 結果返返去球堆博到個大陸佬入唔到袋口

果場波絕對係佢係Crucible打得最精彩既一年
今年只期望佢可以入返正賽

下場打果凍
又可以打愛國桌球

聽晚3點

marco係咪應該戴住口罩打波安全d
對咁多我國球手

好似未見過職業球手帶住口罩打比賽

星期五 0300 百屌

真心同意 睇多咗幾場 慢慢熟悉左佢呢排所謂改革左嘅打法 就睇到真係唔啱長遠用 好聽啲就叫做打飛機快槍手快打旋風 真係有留意嘅 佢啲break短左好多 佢以前出名交波好 有策略 防守好 依家就乜都唔諗 直情係將自己嘅長處丟棄左

假如佢追求快嘅打法唔能夠同以前咁樣融合互補不足 我寧願佢梅花間竹咁樣第一局快打 第二局慢慢諗下用返以前嘅marco 第三局再打返快
如果唔係咁搞法真係唔掂 唔係個個好似今日咁成日比雞你執

我唔理佢快定慢, 最緊要贏波, 入四強打grand prix

🔥🔥🔥🔥

屌明明形勢唔錯
粒tip頭跌咗出來

但你依家睇個分 佢要贏冠軍先夠喎 亞軍都仲撐少少

係 season points 唔係 ranking

快唔緊要 你 safety 好就唔會有事 最弊佢 safety 差

所以係四強就得 但係有 d 掹水 仲有 German Masters

係囉越嚟越唔黐底

我又搞錯咗😂其實我真係唔識分
以為ranking 就用season points 計亦都即係佢今季贏咗幾多錢 去做排名
唔係同一樣野黎咩

其實佢而家買機票好兩難 個人喺歐洲 但係就唔知應該係買過英國 定係返香港喺香港買過英國嘅機票好
機票錢都爭好遠😂

因為佢有一個星期真空要等成績（當佢真係入到四強嘅話）

Ranking = two season total points
Season pts = one season total points

💓thanks 巴打

今/聽晚出局咪無左個問題囉

出左局要2月10號再打welsh open，佢而家出cue咁快唔爭在打埋shoot out啦

各位精神🔥仲有10分鐘

Any link🤤🙏🏿

第一局 safety 3 球 全 fail

Thx

真係唔好玩龜兔賽跑 會出事㗎

有無黑仔到咁

打乜鳩

咁進取咁快開pack

嘩準到

亞洲特朗普

痴撚線 好似啲波樓阿叔乜鳩都pot咁

即係唔俾我哋瞓

支持果凍反 cup還我 -6 農歷新年

真係開始炒粉

集氣百屌話說點解佢叫果凍

可能佢特登輸咗方便佢攞一局新嘅刷快啲過ast杆速

終於瞓得

快槍手咁易斷break聽晚點打光頭佬🙈🙈🙈

開心佢贏到

贏埋下場有得入grand prix仲開心 不過宜家呢個狀態佢唔會贏得到 除非佢改變打法 快就可以保持 不過真係要每次出cue之前問一問自己會唔會打失 練波咁嘅心態就造成佢咁多簡單失誤

lm

入到四強, 有得打grand prix, 世界排名有機會衝番上top32, 到時世錦賽只係打一場外圍賽, 所以今晚呢場波絕對係影響深遠

痴線咁多人講嘢究竟係未瞓定係今早起😂

其實想睇佢打grand prix係我情意結 上年呢個時間我去咗現場撐佢 可惜睇住佢飲恨 所以好想今年佢改變左個狀態之後再一次復仇

佢R1贏左奧蘇已經係爆大冷啦, 當時狀態沉到, 仲要十年未贏過喎

我嗰陣睇佢打鷹皇 沉到一個點

點解個個打飛機第一日睇 -6？

同埋入到四強只係僅僅暫時排 32
仲有個佢出左局嘅 German Masters 未計

入四強佢一年排名會有49250英磅, 會排28/29名, 過埋german masters保唔保得全32要睇下運氣

當然最好donaldson八強出局

用 live 嘅排名睇
49250 只係排 33

分分鐘打gary wilson就收皮

32強賽果

16強賽果

8強賽程

我睇緊嗰個計埋 German masters
呢個網有 live standing

咁咪出事🙈

新年願望 就係佢冇簡單失誤

Marco IG感覺有少少曬命

佢已經進化成一個飛機佬 成日打飛機

佢只係暗示佢好想返嚟過新年所以今晚會輸波
都係嗰句 百屌

thepchaiya被neil痛擊, 全場冇乜機會起手

買埋機票準備返香港啦-6

Scott入唔到四強 跟住落嚟睇-6啦

All Top Shots of Masters 2020

gary個頭

link plz

sor 人在英國用緊eurosport

637又唔播😢

虛火

今晚好似冇乜人睇波
定係仲行緊花市

對手狀態都麻麻

Marco 1:0 Gary

好撚眼訓

屌 頂能著 輸埋呢局就返屋企啦

今日唔係太好好似

咪撚同我打Decider啊，一早有親戚上嚟拜年，唔想仲訓緊教
BTW 訓先，晚安

Gary Wilson 太 fit 啦

準備5-2

Mola mola

嘩開得靚到呢

訓得

lm 5-3

可以瞓啦

唉 Marco 都已經盡左人事 都冇得怪對手打得好 佢都要慣打返對呢啲頭20嘅水準先得

D safety 好差

人地三q過百輸得合理喎

我自己覺得根本佢就唔係抱住贏嘅心態黎打
明明自己啲safety都唔差 偏偏埋枱連力水都未較好就出cue

少少資料補充, 頭先637饒生話要贏晒四站歐洲系列賽先有15萬磅bonus, 我上網check過係四站入面加埋獎金最多已經可以贏到個bonus, 主要係想班大牌球手博埋尾站Gibraltar Open

TOP 25 Best Shots Snooker Masters 2020

決賽冇人睇？

nei l

8-0

8:0

9:0一定係唔出奇既比數
因為龍仔根本唔係果種級數
Come On Neil

第九局幾時打

3點

九隻蛋

睇咁耐決賽都未見過
有無清講下之前final有無發生過食蛋

戴維斯之前試過10比零

9比0,實力有冇差咁遠啊

now有三位桌球評述員訪問, 片後補

德國大師賽2020賽程

以為佢同Marco 打官司講佢會好尷尬添

果個係丹尼爾喎

中間嗰個唔係Daniel 嚟㗎咩

饒家輝黎

抱歉我認人真係好差😂我已經特登Google睇咗佢兩個個樣我覺得一樣我先咁講😂😂😂

差好遠wo師兄...

仲有10日Marco🔥🔥🔥

留個名
有冇舊登桌球post朋友係到

德國大師賽 2020 32強賽果

16強賽程

637稍後3點有波睇

8強賽果

4強賽程

決賽trump對neil應該好好睇

捱眼訓都抵睇

老老實實 依加neil個態咁好 真係無得輸
反而Dott有機贏trump
睇下會唔會燈到

質侵 6:4 Dott

Neil v judd
第三局布歐一失隻紅就玩完

第三局開始坐到完場

咁耐無睇dott
手波算keep得唔錯

對Trump頭八局打到平手算好勁啦

雖然啲break唔重
但見到佢拆局，防守線位同對盤波既理解都仲係好，無咩點退步
頭段打落真係55波，令到trump個節奏都亂左
某程度上尋日輸，我覺得係輸太耐無打咁後階段既比賽
明顯有啲半機會位好手緊

come on neil

勢均力敵

neil

呢q break真係好痴線

後西頂粉波set紅波 痴撚線

Yellow

Neil杆法正路好多

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌，on9侵咁打法食得屎啦

4：4完第一節

Coral World Grand Prix 2020賽程

Come On Neil

Trump贏得9-6, 15萬磅bonus仲有得爭

睇schedule今晚grand prix英國時間1900打奧蘇對gilbert，跟住再緊接selby對肖國棟，now應該會播呢兩場

自爆下先
其實我係現在台主要負責做snooker
大家有冇咩想同偉明講
平時聽佢講返佢以前打職業同埋同啲球手既關係都幾正

btw黎緊又要日日通頂開工啦

叫現在台唔好咁慳皮, 歐洲大師賽四強先開始播離唔離譜d?? 最多咪冇廣東話旁述囉, 你地西甲都唔係場場有啦

唔好做鳩me啦手足
搵兩餐炸
我已經冒死自爆啦

一早估到係你啦
今晚你partner係咪連仔，然後到4強/決賽偉明先講波
BTW 冇咩想同偉明講，但想同佢打波(搶10局)

幫我同大師兄講我真係好撚鐘意聽佢講波
連仔就快啲收皮

叫現在台可唔可以唔好再無限播冰咸q147
聽偉明同家輝係度拗
都已經識背

話說有無偉明以前打職業賽d片share下
網上搵唔到，佢自己會唔會有珍藏？

Come On Ronnie

OSO 1:0 Gilbert

頭先個痴cool遠枱紅波好痴線

痴撚線啲比賽密到

decider

xiao 147 try fail
估唔到呢場咁高質

當奴臣如果打好少少應該4：0左

丁俊輝搞咩

D鬼佬見到ding無戴口罩會唔會驚

學偉明話齋大部分球手必經階段
經歷過自己最順最top之後
當打唔返一定水準
就開始懷疑自己，唔享受比賽
跟住就越打越衰
睇佢心臟大唔大可唔可以盡快振作

原來佢媽剛死咗 低潮總有
但始終家人最重要 都明白既

Dott

trump又秒殺

呢場好撚悶

Welsh Open -6 第一round 就打丁

[img]

好彩丁最近死咗阿媽 狀態有啲差

祝快打旋風打丁成功

好似都死左好耐啦喎

乜撚野呀，死左好幾年啦
仲有丁上兩個月先贏完UK Championship，懷你老母疑咩
一個係咁，兩個又係咁，係咪有病呀，亂鳩咁嗡

屌我俾個鳩網呃鳩咗

小丁啊媽唔係16年已經死咗咩
當時個季打到頹哂反而係wsc由外圍打到決賽

依家正正就係講緊小丁拎uk前狀態一直唔穩定
直至佢拎左uk，大家都覺得佢會唔會狀態信心好返啲
但事實係過完uk情況都係無改善，啲比賽繼續一圈起兩圈止
一年流流長，要拉長平均黎睇，拎一個uk就定性佢成年打得好，信心強，會唔會有點兒那個(雖然我知道uk cham係桌球界係大滿貫)
更何況你唔同意我都要講，佢拎uk真係唔算好有信服力
晉級一路除左贏osu果場係有說服力
8強4強只係對梁文博顏仔
決賽仲要只係對例手軟既蜜瓜
唔係trump自己頭段自爆出局，我真係睇唔到佢地是但一個有能力贏到佢

利伸：唔係trump fans只係以事論事
我亦都唔係要同你罵戰
只係表達我自己感覺
歡迎繼續討論

我同意呀
小丁宜家根本唔只係心理問題
技術都好明顯退步左

咁嚟緊符碌打佢你點睇

32強賽果

16強賽程

Come On Ronnie
對上次OSO對梁文博係幾時

有冇巴打睇緊

Back to back centuries

梁文博成日都咳

右手開波

come on dott
希望再殺多關就有佢直播

終於肯rerack

贏得好險

3個century都贏得咁險

oso咁hea打法，睇怕都行唔到幾遠

佢好似鳩打左一兩年

囧佬打波悶撚到 係咁度

反而Neil呢期打得幾好，同佢曾幾何時一齊打機嘅丁仔就keep唔到個form

食屎啦死囧佬

咁都仲係小丁低水啲嘅
但marco發揮正常既話我對佢有信心啲

Oso又打3點場

支持下dott先
都係有啲情意結
同埋近況真係唔錯
希望唔好燈死佢

講親-6 對丁, 我每一次都諗起呢局 ,睇一次嬲一次,
打到超分反而怕輸,
完全唔明隻pink 點解唔係試下Pot, 或者推去袋口
輸左呢局成個氣勢輸曬

16強賽果

8強賽程

堅叔呢個比賽似係有心爭下
依家佢打波個心態都唔會個個比賽去盡
留下力，間中一個發力爭下

1:2 dott

dott球發力左手邊西key pink

呢局反勝好精彩

1：3dott

dott 5:3

而家嘅佢應該唔會咁了😂😂😂😂

睇番one year list, 奧蘇welsh open起碼入四強先上番頭16, 可以打players championships, 唔怪得佢連shoot out都有報名

如果追到6：5個結果會唔會改寫

肯定有影響個賽果，咁樣超分輸法肯定會無咗個勢而對手會食住上

嗰期-6應搏唔搏，唔應該搏就走去搏

佢依家真係hea住打

傅家俊心理有問題都唔係第一日
用英文講就係無bottle
一到大戰要佢贏佢例輸

今晚3X1 堅叔 Neil dott

hea到而家要追分, 如果PC同TC都入唔到圍就要季尾世錦賽先有工開

借D意影下女先

Neil 5:1 Perry

估唔到Perry今場差到咁，完全無反擊力
Neil都已經唔係打得好

另外
Higgins 3:2 Wilson

斷左堅叔

come on dott

dott真係好fit

屌 Ford犯規唔出聲
俾電視台捉到
Dott唔好輸俾呢啲撚樣

燈了

Cls球黃同pink

機會黎啦

Dott 6:4 Ford

馬高自從破左處之後成個人唔同哂

等睇neil大炒wilson 6:0

8強賽果

4強/決賽賽程
4強採取11局6勝制
決賽採取19局10勝制

wilson今日又係好似尋日Perry咁
又自爆

Robertson 6:4 Wilson

不過neil其實又係打得好一般
如果唔係Wilson一開始開局差輸左個3：0
個結果未必係咁

Neil兩邊bonus都叫緊糊，連續三個ranking入決賽，肥到呢

唔知係唔係尋日停左日
今日dott好似跌左watt

呢局好有運追返1：1

Welsh Open 2020首圈賽程

NEIL呢局破百真係功架

第一節可以5：3
Dott真係執到
希望休息完好返啲

Welsh Open首圈Marco已經要對小丁

睇嚟Neil第二節出嚟就打Cue 147

大勢已去
Neil應該穩贏了

連續3cue破百，cls

每次盤波係亂局難起重break Neil就輸

啫喱仔搞乜鳩

咁打落去會唔會有decider睇

雖然我心支持Dott
但Neil成日都打打下就散哂
仲要Dott都唔係俾到好多壓力佢

個dott隻隻打完都冇壞 波樓咁

痴線 睇到七點三

輕鬆啦
世錦賽仲金

Neil打到退休起碼有25個ranking, 佢水平長期keep到係頭五, 同佢同年紀, 早過佢贏world champ嘅Murphy已經被佢掟甩晒

打咗18局有十q break
其中5q係過百
睇黎今年世錦唔係啫喱就係質侵贏

今晚打丁我想講我為咗今晚 戒咗七日丁😂支持快槍手除丁

愛國球手 4:0直落返香港

好難講
世錦賽呢啲超長途賽
有時唔係話你狀態好就實贏
好似trump呢啲超開放型球手
射順左可能可以大炒
但一對住啲同你磨既球手
一拖長黎打，trump可能又自爆

Neil都還好，起碼佢肯同你慢節奏打
但佢始終成日打打下就有幾局散撚哂
雖然好多時散幾局係會好得返
但下下都係咁，唔係好事

離世錦賽都仲有段時間，呢刻仲言之尚早
難保有啲球手可能等到季尾先黎料
我相信班老狐狸依然仲係虎視眈眈
淘汰賽好睇既地方就係一場過逐場計
我理得之前一百場連勝，今場我贏你就係我出線

純個人意見，唔同意歡迎討論廢事某位好識波既會員又出黎屌人老母

早幾年小丁有一季贏咗五個ranking
去到wsc 咪又大熱倒灶
仲有桌球有得賭 有時打假波唔出奇

最後個句笑撚左

-6 似會打 shootout

質宜家一定唔算係超開放啦
泰仔個啲就算

護旗手VS五大訴求

打摷支拿人

-6求下你生性啦

咁比起佢以前的確保守左既
但最慘條死仔睇對手呢
強對強佢就正路波，有半機會先搏
但一對啲牌面贏硬，佢都依然見波見袋就射
有時又急住撞堆紅波，撞完又無機會
所以先咁易自爆
不過其實都明白好多球手後生順果段都咁既style

我地自己打波入到幾粒都有信心搏多幾球

佢都冇幾可自爆啦
佢宜家啲safety咁好根本唔怕同人猜
對攻就更加唔洗講

準備了

求link

千屌準備

求lin

屌你 斷網仆街

-6 快到

快速80分 破百都唔要 故意唔入

ding 0:1 fu

俾隻眼唞下啦

屌你 唔打黑

咁樣撻死

傅生攻到識飛都冇用，防守真係唔得

被丁領先就無啦無啦

個女球證件衫好緊(錯重點)

做乜撚 Fu

做乜鳩

岩岩果球明顯唔得都照去
marco出名穩唔見哂

Marco轉左打法之後好咗好多
明明佢就有咁嘅進攻才華
500+century

AST 17秒
同以前差幾遠

睇嚟應該又輸多局

Molamola

我直覺-6會低級犯錯輸埋依局

我都話口未完

屌..

屌

我真係想屌撚死佢

反而呢啲球型 丁應該可以清得晒

玩完

仲有機

話口未完

打丁算

Andy

竟然冇輸

打左兩年呢場算代表作, 三Q break, 對手係排名賽冠軍

Neil今日生日

武漢肺炎之後有冇巴打仲有去波樓打波

無啦
偉明都話依家無人上去東X

交咁貴租，冇人打波都幾肉赤，勤力D番now講波

依家真係冇人夠膽上波樓打波到咁

啱啱先打完咪又系爆哂

Oso 1:0

好爽快, 但係入四強仲有好多場波

neil尋日個髮型俾班鬼佬網上瘋狂恥笑

大把人打，不過戴住口罩打姐

Andy過多關, 下場對Selby, 唔知佢大佬撑唔撑佢呢

佢大佬係？

李俊威入tour兩年最威呢次
其實聽marco, 歐俊偉嗰啲講，佢實力唔係差到全部一輪遊

其實好幾年之前
Neil又係電過個頭
7到仆街
做乜又黎多次

Bobby Lee，沙比好朋友，長期陪佢練波

朝早8點 有D難起身

首圈賽果

64強賽果&賽程

聽講好重break
但一打職業就走樣

Marco 又 5 打shoot out：（

明明好岩依家嘅佢打

職業同業餘根本兩個世界, 同埋而家q school多左quota, 變相水平會拉低左, 就算唔係業餘最top果批都上到職業, 張家瑋遲早都轉到pro

佢今季得番直布羅陀同埋世錦外圍賽, 又可以番香港抖下先

自從哩幾個月裝左NOW之後成日都追住9點個輪比賽睇

但係我冇玩過之餘,好多野都唔識

32強賽程

今晚打兩輪，奧蘇條走線16強好大機會對Lisowski，如果輸左比佢就入唔到單賽季頭16，一定要博埋shoot out (佢有報名)

正
不過637有無live到呢場？

如果對liso好打啦
liso真係完全見波見袋就射
一留機會，osu就有機
呢啲快手快腳既對手
osu依家最鍾意

Liso爆冷輸四蛋比Vahedi，奧蘇過到Hamilton就直入八強

Oh Andy Andy

原來是沒有法子

屌，如果oso最後咁啱單賽季第16名，咁侵咪要喺players championship 第一輪對佢

所以佢welsh入四強都唔夠, 今時今日佢對Trump都係兇多吉少

對侵黎講都係大整蠱，第一round玩啲咁嘅野

一入嚟睇就炒隻easy black

今之算好過之前個麥當勞叔叔頭

竟然有得領先

打到final decider 咁

掂掂, 對Vahedi冇得輸掛

有無圖睇

8強除咗中國果個人 全部都球星

初出道 0幾年都試過呢隻頭
有冇記錯

我都記得啱啱出道都係呢個髮型，好撚爆

8強戲碼終於有返啲野睇，除咗顏射濤

oso對沙比會唔會認真返D

上次scottish輸得好唔抵，明明個snooker救到一陣風咁薄，但係佢同球證都唔察覺，之後再輸埋決勝局，今日真係要報番一箭之仇

死都唔打147

唔想瓜分

本身球型好靚,嗰球唔知係咪走位炒咗

應該係

3:0

Oso

磨王係唔係暫時攞得4分？

頭一局都有10幾分嘅

睇進攻真係好撚爽唔使睇沙比係度磨

selby dont cry

應該係特登較pink

終於有波入吓

呢下

Oso 撻q

whitewash selby

OSO係咪故意放水

反cup開始

屌 又燈咗

要反盃了

仆街了真係追到

Selby

沙比

今次贏得有說服力啦~

一間三局重 break
沙比一分都冇

個頭又正常番

NEIL個樣應該係懷疑WILSON打咗粉先中紅

好似第二定唔知第三日已經變返正常

唔通上網見到自己被人恥笑

要有 佢真係carry唔到咁既髮型

3-0

如果NEIL比人大炒 就更令人意外

佢真係攰啦
近來下下都打到決賽
仲要比賽接比賽
打到8強都算係咁
俾自己抖下好過啦

沙比個態打極都打唔起咁

有冇堅叔嗰場link
周圍都係侵

果場唔係電視枱

梅菲都係

Judd Nell Selby都岀左局
下場oso又會發癲俾kyren大炒
btw 睇好kyren

Wilson 基拔兩個始終到呢刻都係無咩冠軍命
每次接近會贏果陣就手緊
感覺呢個比賽會俾梅菲冷手執個熱煎堆

8強賽果 & 4強賽程

芥蘭已經係三項排名賽冠軍, Gilbert就黎40歲仲未開齋, 兩個冇得比

德國大師賽果次

對mark will領先9-5都輸啦

wilson咁仲後生 成日見佢打到啲key shot好緊張
攞多啲大賽經驗 過多兩年發為

佢練唔好隻白波都幾難再有得上

youtube見到

同埋佢心理質素幾差，一到緊要關頭就手緊，所以成日俾人反cup

好多時係晉級過程表現好出色
又過百，又殺熱門
但到自己埋牙四強決賽
就跌哂watt

睇佢前幾場對Trump 緊張到

串到

kyren唔算多過百啦
都係靠侍準行兇多

恃準行兇果個我覺得係執侵
不過佢century break追得好快
kyren真係要爭氣

質隻白波好top啦宜家
芥蘭起break靠太多修正
雖然佢啲單頭係好準
但個日狀態一差少少冇咁準就好蝕底

wading

岩岩想講wilson 一出黎狀態好似幾好, 點知即刻miss

第一局就要搶黑

做個統計（Re-spotted black 有得揀先後既話你會點揀）：
正皮：開波先
負皮：比對手開先

OSO 守到好差

今局輸 始終心理抗壓差

開先就進攻

靚plant之後炒黑

又漏袋口

目前2正皮4負皮

2:0

個態都幾曳

同琴日對沙比，得返唔夠兩成狀態

我蘇打成點

你望吓上面點講

我打親都dup中袋
10球都中2-3次

開先嗰個通常都係搏對手dup唔中

應該3：1啦......掛

3:1咗啦 岩岩返到睇live

Century
Oso 3:1

完場了？見打11局但係收左cue了。

4局小休15分鐘姐

真唔真呀咁都打

又century

呢條廢老打沙比就食左藥咁，黎到呢場就食曬屎

係147既節奏

係時候 4:4

芥蘭真係好硬淨

136

佢打逆境波係幾好

珍

好合理呀

呢個袋口今日炒咗幾次

今日第幾次 靚pot之後炒easy shot

屌你咩Oso隻中袋唔好打咩

鬥miss咩家陣

睇嚟要decider了

係lo 中袋好似大位d

燈到差隻紅波 芥蘭次次都係咁

咁嘅局面好難counter啦

打Decider了

有冇人有印象前年有場決賽Kyren Wilson 對唔知係咪mark Allen, 比對手球迷針對，又電話響又盛，打到想喊最後失落左冠軍？

molamola

又9搏

kyren

加油啊奧蘇

屌oso

個紅波本身太直，又冇顏色繼續

點解唔打左邊隻紅

又漏 睇嚟芥蘭呢cue要超分了

18年masters?

練波擺位 今鋪應該我阿嫲去打都破百

打到決勝局都咁
唉 聽日又唔洗睇

聽晚個post 水靜鵝飛

死廢老又可以返去補眠了

廢老又要番屋企了

如果另一條線係梅菲入決賽會有睇頭少少

唔明點解玩到決勝局仲係咁打法

芥蘭6:5 OSO

好明顯係覺得自己發揮差就索性輸咗場波算

我懷疑佢嫌決賽打長局制攰唔想打，4強出局夠分Keep到頭16就算，留返季尾再搏世錦賽

唔該唔好比大陸仔入到決賽

懷疑佢想激9沙比就真
其他人都贏得 係唔比你贏呀

咁嘅狀態打到WSC 長局制先算
呢幾年睇到OSO打WSC 有心無力

有邊一場唔眼訓

冇心有力

睇好芥蘭 雖然冇乜花巧野
但係狀態幾穩定 心理質素唔差
Cue action睇落會安心舒服唔撚似-6

兩個波樓質素

係WhatsApp群組已經講咗呢場一定係悶場嚟，可以早抖

Shoot Out 2020賽程

637台直播賽程

我無得早抖啊

好撚眼訓啊屌

Final murphy對wilson, 奧蘇而家打波冇晒耐性同好急躁, 發揮得唔好就不斷博波想盡快解決場波, 呢點唔改善下真係可能36冠就停步

China open應該搞唔成掛？

Final 今晚幾多點啊？

延期都下季, 時間未定

Murphy

Wilson 打到食左屎咁

介蘭真係未到冠軍級個種level
肥梅明顯高半班

Murphy準撚到

個人覺得佢真係唔岩轉打防守桌球
打返呢啲半機會埋去one cue game仲好

其實尋日osu唔係咁撚閪
都應該已經出左局

介蘭決賽輸多幾次, 三十出頭應該係黃金期, Selby頭八次決賽都係贏得三次, 之後就變左決賽專家

wilson尋日到而家都成日笑淫淫咁

0:5

琴晚打廢佬已經用哂所有運

打到咁不如俾奧蘇打好過

介蘭心態完全已經係但求破到蛋就算

梅菲國際禮儀讓返局

呢局一出黎又開火

運都有埋

芥蘭 1:8 梅菲
決勝分在手

1:9收工

Murphy決賽成日比奧蘇炒, 心諗今次對芥蘭仲唔發達

屌 睇完決賽真係唔明點解廢老4:5輸俾囧佬

Kyren 比人炒到跳舞

Shaun今次冷手執個熱煎堆，本身以為要打廢佬比人大炒點知大炒芥蘭

不過見到梅菲打返好都開心
尋日同偉明傾計
其實黎緊班新人球手好多都好參差
都唔講呢兩年出道果啲
就算講早少少出道，神童brecel，m.white呢啲都打到無哂影
打多幾年陪住我地大果班老鬼退休之後
有競爭力既球手真係越來越少
好驚到時8強16強大家要睇Gary Wilson，ford呢啲

後生果堆真係中國果幾個比較突出, 顏丙濤唔洗講, 周躍龍同呂昊天入過final, 趙心童潛質好高, 過多四五年呢幾個可能全部贏晒排名賽冠軍

不過純個人意見
中國大部分球手個人覺得打波太機械化
好多時搞到啲成績高不成低不就
好難突破到出黎
的確真係得小丁係與別不同

但小丁依幾年好似on99咁...

當然佢哋同丁差好遠
不過外國後生球手又好似無咩邊個突圍到
要數既已經係Wilson
反而周、顏幾有潛力，呂、趙唔入流（個人意見）
其實之前都睇好肖國棟，防守幾好
不過近兩季比賽較後階段好似無咩影

我覺得佢套波個白波操控太高要求
一唔滿意就有d脾氣
發揮唔到水準

人地拎左UK嫁

回正題，咁桌球球手仲有起伏不定既時候既
呢樣活動真係好難做長勝將軍
太講身心健康狀況
強如沙比，依家都明顯落左個低潮

係，所以我先覺得可惜

唔知關唔關佢地細個啲訓練系統(呢樣我真係無研究，有錯請指正)
感覺啲中國球手打波好一式一樣
好似遇到A情況就用A方法，B情況就B方法
但當未學過既E情況出現，就死哂機咁
所以成日都有好多中國年輕球手出現俾到希望大家
但打多5年左右又個個好似梁文博咁，唔上唔落

中國球手基本功好但係冇個人風格，得顏丙濤同趙心童有好強球風，其他幾十個一色一樣好難有成就
不過其實都好過英國一個人都出唔到

英國20歲世代果堆全部未夠班，Lisowski一早睇到佢有潛質都係上年先開始企穩TOP16，佢之後未夠30歲嘅英國球手已經數到Chris Wakelin，世界排名44

Scott Donaldson呢今季連續3次打丁都贏

個人覺得中國新生代球手顏丙濤一個係技術夠全面

個人覺得中國新生代球手只有顏丙濤一個係技術夠全面

我講得準確d係英格蘭人先岩，不過就算你計埋Donaldson，佢D波同贏排名賽仲有一大段距離，係咁岩剋住Ding

泰查亞打shoot out真係好勁

做咩肖國棟好似唔同左樣

馬來西亞個thor咁勁既

星期日先開工

泰妹好慘
一場黎到,點知淨係掂左一次波就收工

痴撚線break 133

有冇巴打知oso 幾點打？

最早聽朝5.30

唔該巴打
btw 好早

個女球證好廢, 冇call foul又冇端端stop奧蘇, 又擺錯波

想知做乜stop

黃波擺綠波位 可以就咁dup停snooker既咩？ 唔係白波要中cushion

pot入,或者是但一隻波掂到cushion都得

未禁入去都知講緊邊個
佢真係出撚哂名

禾頓尋日個黑波

Shoot Out 2020首圈賽果

64強賽程

Shootout 好on9

仆街威叔 撚球證

前一球懷疑郁到個黑波
球證睇唔到 但上面睇到 所以叫佢stop
好似係

好似係郁左

奧蘇瓜左, 單賽季頭十六屌緊鹽水

廢老

今晚現在台直播開始時間係21開始，請留意

shoot out都係講運
d大牌球員肯打其實好有娛樂性
唔明點解會係ranking

入到 players champ 第一輪就要對 Trump

入到先講啦, 你估Trump又想對佢咩

64強賽果

32強賽程

數番one year list，仲有9個人有機會過奧蘇頭打PC
Lisowski,周躍龍要入決賽
Hawkins, McGill, Woollaston, Holt, 梁文博,肖國棟,李恒要贏冠軍

唔係ranking—>無高排名球手打呢個on9 mode—>無人睇

Shoot out ranking唔係問題
去到Final每一round都Bo1好大問題

有人講操你媽有無人聽到 luo對castle

暫時冇咗幾多

得返周躍龍,McGill, Woollaston, Holt

tatiana

岩岩起身, Holt同周躍龍入左決賽, 奧蘇冇份打PC同TC兩個高獎金比賽, 可以休息下

龍仔有運
lyu起緊break撻死左

Holt奪冠, 終於開齋

16/8/4強/決賽賽果

係打得好既，抵佢拎

Coral Players Championship 2020 首圈16強賽程

其實都唔知Marco打唔打直布羅陀公開賽 唔打嘅話就真係要等到世錦賽了

丁仔又出局

好心佢打啦, 今年加獎金, 佢以前又贏過冠軍

Anyone can explain why he don’t play shoot out?????明明起啱佢。Andy Lee also play la

運氣成份太高, 之後d比賽佢又冇份, 唔值得山長水遠飛過去打一盤波

明明係「留低。coz he just finish welsh ma. No need to 特登飛泥

屌好撚sad
玩ps4 隻world snooker
打到140較失左隻黑波
炒左最後個黑波
玩左隻game咁多年第一次咁接近147

都係睇波算

首圈賽果

8強賽程

侵侵果行唔係四強黎咩

是但啦，冇睇波成個月
nowtv都唔續約了

其實$28 $28咁買仲平？

打snooker star

沙比依家真係
蜜瓜留容易short game機會
第一個紅波就走失位

有唸過，有時會睇F1/MotoGP

Snooker star 成日有cheat狗

沙比打到咁都有決勝局
蜜瓜真係好野
抵你打極都上唔到去

其實可以點cheat

Online無限時間同條線去到個袋

蜜瓜6：5沙比

我有時個對手打紅撞咗粉紅波落袋，到我嗰陣個粉紅波無啦啦彈返上袋口，跟住變咗冇foul，呢個係咪cheat黎

應該係bug間唔中都會啲位唔同

成日都係咁，搞到空歡喜一場

又要夜媽媽睇呢啲波樓波

兩場打足22局

點撚樣啊佢兩個
不知所謂
職業球手？

Perry 5:6 Yan
兩個災難級表現

佢兩個黎講正常發揮

點解成日都係呢個女球證

因為佢靚

師兄你認真？

認真，我好鍾意

Perry blacklist咗好耐

好似幾cute

成日電視枱都係呢個女球證

我開工焗住要睇啊

Ching其實係咪主持之一

都話唔係囉我係幕後啊
無呃你地

留名等睇蜜瓜贏侵侵
跟住Murphy入決賽又大炒蜜瓜

侵侵3：0蜜瓜

今季除左梅菲同羅白之外都冇乜邊個賽前會覺得有機會贏到質

其實我鳩up下姐
只係見今次比賽個發展好有芥蘭vs梅菲feel

侵侵3：2蜜瓜

3：3

蜜瓜反超4：3

Trump 6:5 Maguire

Trump第五冠叫糊

蜜瓜又瘋狂浪費機會
大好形勢3：5 ball in hand 又殺唔到局
跟住兩局又鳩搏波一俾侵侵定返落黎就

雖然睇死佢入到決賽都係俾人炒

決勝局密瓜大幅領先, 但係Trump拆左幾隻痴cool波出黎確係精彩

Yan贏到Murphy冇得打, 好快可以超越Ding

尋晚抗壓力明顯進步左好多
雖然間唔中都仲係有啲幾嚴重既失誤
但起碼無俾呢啲失誤影響到自己個表現
最後一局有機會都做得好好

btw純個人覺得尋晚場波某程度係梅菲打得太鳩
yan係表現好啲值得贏，但話贏到佢無得打又好似誇張左啲
yan中段幾局都留左唔少機會俾Murphy
但佢尋日真係鳩到無朋友

侵加油

各花入各眼啦 我就覺得幾正
之前睇shoot out 對嘢幾大
雖然上面有片 又無call foul 又擺錯波
不過佢好似做咗球證唔係好耐? 無乜經驗

祝定侵又贏一冠都得
除非侵冇啦啦發癲，如果唔係Yan完全唔係侵班馬

少少邊外花邊
每場開波前個熱身section
呢個比賽得侵侵會用

其他人唔用咁得意

yan有機會1：0先喎

咁樣輸番呢局 真係輸經驗

又有侵又有呢個女球證

最尾隻藍扯到落去較pink個下

又就黎超分果陣出事

1：1

侵侵3：1
yan果下防守

我以為我眼花睇錯

4:1了

5：1

6:1

其實顏丙濤冇咩運，Judd打失又冇留chance，好幾球pot又爭好少
頭四盤之後幾乎冇機會埋台

記一個白波位係唔係真係咁難

希望顏丙濤 追番近少少唔好輸得太難睇

侵侵又係呢啲中段時間發波瘟

yan呢段把握好啲絕對可以追返近

差啲比人老屈

Trump 8：4 Yan

佢好似係自己有疑問
唔係球證call

咁我自膠無開聲睇以為球證call foul，誠實的侵侵

如無意外10：4啦
雖然輸
不過yan其實打得幾好

tour championship睇怕都係Trump囊中物, 仲未計世錦, 今季又可能搵過百萬英磅

侵侵全盛期
希望佢keep到上年個勢啦
依加好似得啫喱仔同廢老(冇發癲)有得一戰
丁同沙比狀態好飄忽
堅叔直頭降左班咁款

shaun囉今季我記得都贏過佢兩次
但佢宜家打邊個贏面都係高啲架啦

打長途trump今年得一個對手
就係murphy

可能因為oso私家雞
成日覺得佢廢
btw 唔知點解唔太中意佢
佢同肥倫兩個都好似都串串貢咁

我都唔鐘意梅菲
但幾鐘意肥倫

依加太肥啦 你睇佢個肚腩

但佢short game好實淨
鐘意睇白波佬

叫我？
當年阿冠希咁款依家？

堅叔真係老到降哂班，明明以前打侵都好高勝率
依家
認同今季得shaun先有能力係長局數打贏侵

咁佢又真係老啦
始終桌球呢樣運動
身心要求都好高強度
唔好講堅叔啦，就算啫喱侵侵
有時打到比賽咁上下，都會失一失神啦
我地要珍惜佢地啊睇一場少一場

你諗下日日打 打左40年嘅人
其實好難有動力打落去
打長局落後左佢地根本冇心追
堅叔上年世錦輸到咁明顯
就知已經唔係同一個級數

其實廢老後生果陣都係成日唔耐煩就鳩pot
好多唔應該搏嘅佢都會照打
只係網上成日loop佢以前啲top shots
睇落場場都打得好好咁
佢19年仲贏咁多比賽算係咁啦
佢錢又揾夠 淨係147最快最多紀錄我諗現役都唔會有人追到
佢根本退休心態岀嚟客串下
所以佢好多球都好搏 搏到又多個epic shot
搏唔到就早啲收工番屋企屌營養師咋嘛

羅拔臣？

佢真係同個營養師有路？

食完沙律咪一齊練下波 撚下枝cue棍

係床上面練出直cue

唉 Marco 唔打直布羅陀公開賽

佢諗住自已入梗世錦正賽圈??

已經好耐冇睇佢打

上world snooket未出直布簽表, 你係邊度睇??

官網已經有since 3/3

Trump有冇報, 佢要贏冠軍先可以搶埋果15萬磅bonus

有

仲打得成咩仲以為會取消

戴口罩打

外圍賽一輪遊 難得叫打番起又唔keep住比賽

Judd 3:2 dott
Judd 3:1 Donaldson
Come on Judd

所以我咪話唔知佢諗乜

Gibraltar Open 2020 Day 3賽程

可能直布同世錦外圍賽距離成個月, 佢唔想打完係英國stay咁耐, 始終重返世錦賽32強先係首要目標

Judd Trump has now made 7️⃣0️⃣0️⃣ centuries!

今季有機會挑戰century of centuries

tour championship同世錦都係長局制, 打多20Q應該易如反掌

睇怕好快1000q

Championship league 6場波7cue centuries

而家好似已經88

呢知比賽仲有咩存在意義, 已經唔記得左

i mean而家個比賽schedule已經咁密, CL獎金咁低, 好似冇乜價值, 但仲有咁多一線球手參加

World Champion Judd Trump reached 7️⃣0️⃣0️⃣ career centuries yesterday, at the BetVictor Championship League.

He's made three more today - machine! 💪

Trump is 12 century breaks away from becoming the second player in history - after Neil Robertson - to make 100 tons in a single season.

咁搞法佢35歲已經會破千，叫奧蘇情可以堪

重點係佢係第一個做到
同埋係人都知家陣有幾多比賽打，咁你自然容易刷數據

計century to frame percentage一樣係Judd Trump贏
Judd明明走位差過奧蘇堅叔一班，但又係咁century真係好撚癲

其實睇數據
Trump都就快1100 matches
Oso先1300 matches
不過Trump遲早會係最多century果個
oso退休佢都仲好後生

但係Trump 29歲先贏第一次world champ真係遲左d, 要追上班偉大球手呢幾年要再贏多兩三次先得

睇個勢今年都係佢

Neil都應該贏多次啦，Murphy都有機會，Selby有d回落，Ding黑馬，未來四五年應該都係Trump同佢地輪流贏

Ding難d
佢贏既機會唔會高得過selby廢老甚至kyren

劇本已經寫好左
丁會係8強發力 力壓廢老晉級
丁會係4強對kyren 打到decider frame因為kyren miss左easy red俾佢汁死雞贏左
丁會係決賽俾Trump刷數據 輸到眼濕濕咁 去到第第18局先贏到一局唔洗whitewash 賽果係18:1 成為史上最快完嘅決賽
恭喜Trump成功衛冕

好多球手退出左直布，Judd同Neil繼續打，因住中左招連世錦都打唔到

Neil 都withdraw?
仲要Not feeling the greatest my self and my daughter is very unwell

岩岩先知，Trump要贏冠軍先搶到佢個bonus，唔去好過啦

根本繼續舉行就on9
上兩個星期都計劃延期嫁啦
死唔撚肯
依家繼續舉行，但又無哂人打

又唔係冇晒人打嘅，低排名球手咪當shoot out咁博一博囉

點解我睇緊doherty場波係佢哋自己練緊波冇球證有得熱身？

有冇LINK??

Fb agtv live

聽講因為呢個比賽冇咗波台比人練習，所以每場波開始前會打一局熱身先

原來係咁我頭先睇得Doherty自己一個練barcel淨坐

佢哋開波係咪都冇握手

直情搭埋膊頭添😂

暫時打入十六強球手

2個着到一模一樣

Andy 加油

好痴線 裁判唔喺度 Andy 要幫對手擺波😂😂😂

做咩事球證都冇埋

Andy Lee嗰場頭先完咗做咩而家又打過

冇枱比球手練波, 可以埋枱打幾局當熱身, 同尋日doherty, brecel果場一樣

唔係，因為冇球證冇計好啲分定唔知點，係官網計緊頭先啲分，我仲以為做咩事

今日唔只熱身冇球證，得1，2號枱有球證，其他枱要自己擺

有snooker救唔到要重擺點算

兩條友自己擺返

佢兩個心諗
重擺好過

2個心諗有冇人工出，做埋球證嗰份

Trump入十六強，Neil果15萬磅會唔會擺左入銀行都要攞番出黎

就咁睇好似真係冇對手，不過短局好難講

邊個贏到侵，neil要分番五萬磅比佢啦

【武漢肺炎】桌球世錦賽如期舉行 吳安儀獲「外卡」戰外圍賽 傅家俊：70％退出

【體路專訊】儘管新冠肺炎（武漢肺炎）疫情重創世界體壇，絕大部分賽事均要取消、延期或閉門舉行，惟世界桌球總會日前發出聲明，表示直至目前為止，世界桌球錦標賽仍會如期在4月舉行，香港「四眼Cue后」吳安儀亦再次獲發「外卡」參加外圍賽，至於同樣須要角逐外圍賽的傅家俊（Marco）則因疫情考慮退賽。

除吳安儀外，香港兩位男子職業球手傅家俊及李俊威（Andy）皆會出戰世錦賽外圍賽。不過由於英國疫情愈見失控，Marco坦言正考慮退賽，目前世界排名50位的他表示：「本身在英國的球手影響未必太大，但我要由香港出發或阻滯，而且最重要是家人不希望我冒險，我現時是抱『70、30』的心態，即70％選擇退賽，已向總教練表達意向，並會繼續留意疫情發展再作最後決定。」傅家俊過去21年來曾18次躋身世錦賽正賽，當中2006及2016年打入最後4強。

吳安儀都打, 佢大男人有乜好怕

我都唔知佢做乜 威爾斯公開賽之後基本上乜嘢比賽都唔打 明明打起咗 好似退役咁款

明明佢俾啲心機打一兩個比賽入到頭兩輪 排名入到48就得 佢依家都係爭一兩名咋嘛 咁就可以世錦賽打少兩輪

傅生唔那係呀?! 自己咁難得揾到狀態又咩都唔打，係咪冇爭勝心到咁
以佢而家痴線打法，世錦賽過到第一輪根本唔係問題

不過其實世錦賽可以延期啦講真，Snooker啲賽程比其他運動易就咁多，8月先開下一季，洗乜咁急，明明遲一兩個月搞都仲得

下，肺炎wor
人哋Maro有家庭
仲要係經濟支柱
加上歐洲而家爆得咁勁
點會同你哋冒呢個險呀

要d大牌球手比壓力world snooker，世界排名頭五都唔打我唔信佢照去

痴線，負評我個d究竟有冇代入Marco角度諗
我明白有邊個球手無家庭、邊個唔係經濟支柱
但可能外國球手夠近又或者未識驚
其他國家球手可能為左排名、成就而戰
但以Marco今時今日成就
參加少一屆係會有影響
但未去到超大
不過中左一次就玩完

侵侵唔似會退賽果啲人

佢今季狀態大勇梗係想照打, 押後兩三個月變數多左

Trump輕鬆入八強

今季Trunp全盛時期 真係無咩邊個夠佢打

梁文博個樣殘到幾日無訓咁

又whitewash

作為一個痴侵fans 咁既對賽真係得啖笑

講真咁同直接宣佈侵冠軍有咩分別。

令我地班痴侵fans totally no mood to 捱夜睇波

P.S.比d咁ga對手侵侵..is侮辱..哈

仲有條死囧佬

侵嬴多兩場波就袋20萬英磅兼破紀錄

on撚9，侵有咩理由唔係一號枱

侵輸緊2：0

有球證算係咁

侵爭氣，打佢老母，仆街桌總

會唔會比肖國棟收皮

Neil發功中15萬鎊

Decider

Judd Trump打到好似亨特利咁，全球壇完全冇人係佢對手，上親手就century

明顯佢宜家自己一個水平
睇下kyren幫唔幫到neil手

加油侵侵

芥蘭威爾遜領先3：2，好刺激

3:3 準備decider

judd心諗，15萬磅一齊分左佢都好過益robertson啦

4:3 trump反cup

Neil係咪好後悔唔去呢

侵

今年world champion 真係好大機會係侵,neil同Shaun之間誕生，除非沙比揾返個態就有可能產生威脅

沙比暫時睇落就真係好難似會短時間內返生到

btw如果英國佬短時間內有新抗疫措施
例如唔俾多人聚集
桌球比賽都好大機會收埋皮

張家瑋仲有冇得打Challenge Tour?

有冇可能改閉門？

宣布咗了 postpone到July 21st to 26th
721

world champ搞唔成機會好似愈來愈高

如果延期 Marco又取消咗 到時如果去咗一個好安全嘅時間恢復翻 Marco可唔可以打返㗎 因為佢取消嘅原因係因為驚賴嘢

好似tour championship咁，就算延期，參賽名單已經落實左，Fu而家退出已經有人取代左佢，就算延期應該都冇佢份

咁退出係咪有返錢攞 如果吾系咁早退做乜🧐🧐偉大？

算啦，佢排名50要打四場外圍賽，就算唔退出我都唔認為佢可以入到正賽

如果佢真係咁care世錦就應該打多幾個比賽，上番48就可以打少兩場外圍賽，佢個態度似係wfc

Yes.

off topic,有冇人知花都係咪要執笠？？

世錦賽正式宣佈延期，球季提早結束

唉 睇黎今年無得再睇打到超分
Trump 咁強勢隨時拎多屆

如果照schedule打佢贏面最高, 遲幾個月先打可能有變數

睇黎trump trump依cue 可以打到超分

唔知大家可唔可以幫我記起一場比賽

我記得Marco 曾經打過一個都入到好後嘅比賽 電視台方面呢就搵咗一個好似係心理學家 要Marco寫一篇文咁樣 然之後去分析佢嘅簽名同埋寫字壓力 然之後再分析佢係一個乜嘢嘅球手

我好記得呢條片以前都好容易搵 佢係一個比賽之中嘅過場裏邊用嚟攝時間

已經唔記得佢係打緊邊一個比賽嗰陣 都應該係啲超級大賽

聽日起無得打波

好撚想打波

搞呢d花臣一定係bbc, 多數係三大賽, Fu係三大賽打到四強或決賽次數都係六七次左右, 上youtube可能搵得番

以前高登有個桌球gp
成日約埋出去打波，都有啲懷念
利伸：垃圾，打親都輸
果陣個個話自己唔識打
出到黎個個cue cue都係break

我都打過幾次

聽日唔係下午6點先生效咩，可以係朝早或者下午打

痴線 你一講我即刻搵到 啱呀我本身都知一定係大台大賽 你真係比到運氣我 一縮窄去BBC即刻有

感到麻煩晒搵到了 我趕住想用嚟做資料蒐集

你開果個marcofuclub搵到咁多舊片好犀利

咁你都知😂🙈邊個先係你 係咪有留言嗰兩位其中一個

解封之後再搞個gp啦不如

各位

各位波友大家好 我知喺度宣傳唔係幾好 我本身都冇諗住喺度漏口風或者宣傳

不過咁啱之前唔覺意發覺原來有巴打都見到 咁我就係咁以喺度講下 一直以來我都好鍾意Marco 網上關於佢嘅片唔算多亦都散散亂亂 呢排佢隻眼令到佢狀態跌跌地 我做忠實粉絲都好懷念佢以前 所以都成日睇舊比賽 之後就心諗 要睇返咁又要搵返啲片 不如就開一個page做一個小集合 圖書館又好點都好 非官方的 唔係想搶大家嘅心機 我講聲唔好意思先 只係想做一個集中點 方便自己睇 順便公開大家想望下都得 ig叫做 marcofuclub

開始左兩個星期 不眠不休咁樣搵片 但係都幾開心 努力都冇白費 都發現咗世界各地唔同嘅Marco 粉 包括佢哋嘅心機 或者係留言 呢排疫情冇波睇 我都會好有火 去努力發掘 去到下個賽季開始就會去返可能係產量會少番 嘅普通update? 大家有興趣follow下啦 喺度嘥咗個位唔好意思 我知呢個page就嚟爆唔應該攞嚟講自己野

Off topic
呢14日內會唔會有啲3張枱仲有得去打呢？
習慣咗打波 呢兩星期無得打好唔慣

其實我諗識人嘅話偷偷地入去打都無人知 最緊要波樓啲職員或者老細知你唔係放蛇

觀塘我識有幾間

風險高, 捉到一定罰錢, 做埋都唔夠找數, 反正我估會賠番半個月租, 冇謂博啦

又多14日

有冇巴打買咗Snooker 19玩到火都嚟
先唔講control垃圾 人物model崩壞呢啲一早睇gameplay 都預咗嘅位
屌佢老母 玩單機Career Mode個對手thinking think撚到bug咗
Think撚咗成粒鐘都仲think緊

想quit match 佢就直到hang撚埋 撳乜鳩都冇反應
Reboot個game就去返同一球 又係think撚到hang機，又頭loop過個問題

有冇巴打都有同想問題 我係Switch版

ps4表示無事

屌 睇返先知嬲撚到打錯晒啲字

Send 咗email比佢report bugs冇人覆

波樓開返未啊？好多日冇篤波啦

最快都要25號

唔係去到23號咩？

係wo你啱

其實有冇人因為疫情依家咁戒埋打波/睇波
不過相信有啲人打波係興趣，冇得打波比死更難受
計下都有接近半年冇打波

讀書果陣我就好迷
真係差唔多日日都打諗返起都覺得自己痴線
依家唔算好大癮，因為身邊唔多朋友鍾意打
自己一丁友去又無聊
所以依家無得打，我都唔算好難受

幾時再打

舊年9月訂多支JP Cue，起碼等支Cue到香港先打

又14日

戒桌球又成功一大步了

WSC推到去31/7

Ronnie O'Sullivan has exclusively revealed to Eurosport that he will retire by the time he is 50, after a reduced schedule last year was a "disaster".

有冇巴打知依家有咩合法既方法打波？
美式都唔拘

波樓星期五開始可以重開

岩岩東亞都出左post

搞乜

唔睇左上角先知係啫喱哥

點解佢咁鍾意電髮

但次次都電到勁柒

係咪有咩情意結定迷信野

[突發]原來半粒鐘後有質侵睇

侵好耐冇剪頭髮

開始禿

奧蘇四十五歲仲係一頭亂髮算係咁

Trump: 我變強了 也變禿了

識養生？

運動同飲食緊要呀，奧蘇玩開長跑，又有營養師朋友

咁多個返嚟個look都轉晒

oso

三場派九隻蛋輕鬆入16強

成個 earl strickland

其實佢都轉過好多look
有人話佢用14種hairstyle去打14個147